究竟baby condom同鄉土啲藍絲現實係咩人

班藍絲只要見出親門口唔係返工即刻屌到上天花板

又話自己個個星期六日自閉喺屋企今年過年買少一年年花都冇所謂 最好連花墟都唔好開過年四日假禁足

但現實就係 今日下午茶時間唔覺意入富臨同美心 見到係迫爆 如果班藍絲身體真係咁誠實 啲藍店應該拍晒烏蠅 真係想知富臨飲茶嗰啲係咪全部返緊工傾緊生意

中國坐緊監果班犯工場做打手

班友口講就話唔出街
但你睇日日係街躝既咪一樣有老有嫩
佢地係要求人地唔出街
佢地自己出就冇問題

訴求係返工既人囉仲問

香討講果d全部大陸野來
話說我以前有上健身版, 宜家返上去睇全部講緊大陸既術語同玩法, 根本唔係香港有, 同埋冷清到仆街, 來來去去兩三個人發post, 我估香討宜家已經係個空殼來, 正常人都過來連登

坐OFFICE一人幾十部手機係咁reply洗版果D維穩工場,廣東話都未講得好

鬥藍 因為疫情我信政府上年一月工都辭埋 一年無出過街 屌返佢做咩咁自私出街

我每日出街用返工心態
唔驚

babycondom好多新移民

老婆早幾年有入佢d同月同日生日谷, 好多新移民
正常既都走曬

好見on99成日講大陸幾好幾好
但又要雙非死落香港生

作文者

個個股神幾億身家老闆級來

自稱

之前有網站測IP, 話鄉土同baby condom 有八九成流量係來自大陸. 講完.

自己出街唔計
見到條街人多就口upup妹下妹下發起癲上黎隨時推人出馬路

斷估係咁

親子大部分d人係住大陸

係 baby係大陸都上到
其他討論區多數上唔到

鄉土u won’t一早得個殼
極少真討論
好多明顯五毛，最低層次個隻

得賭波板係香港人,其他板9成5毛

我想講嘅係有時行山出街成日都聽到新移民口音嘅女戈帶埋一家大細出去

正正係baby condom鄉土嘅人過去一年最撚憎嘅行為 佢哋話自己放假喺屋企執屋煮飯煲劇無限loop

連登仔咪一樣拎零用錢staycation
屌人跳舞 行山

出post

藐嘴藐舌
得閒就講係邊個生唔出仔
邊個男女未結婚
一又唔滿意就投訴
覺得自己條命比其他人高貴
同時鐘意雙重標準嘅
果類型人

連登主流：
第一波驚到唔得閒屌
第二波屌得最勁
第三波都有屌 不過冇咁勁
第四波就wfc

五毛網軍